其實得163高，係咪點練大隻都冇用？

你人生已完

之前有位巴打話矮過173就唔好練大隻

係 練完之後一啲都唔靚

因為嗰位巴打肯定得174

你覺得小拳石型唔型，型咪練

練大隻都要睇比例
發覺好多比較矮嘅練到走火入魔
身形比例勁核突 搞到個人好笨拙

練到啲肌肉一舊舊
又矮 真係好撚核突

163

練鋼條型ok
即係彭於晏/張家輝咯種
我有個fd 160咯種身形都食唔少女
高過佢既女都照食
不過要睇埋樣囉

滾動石

都唔係嘅 我個ex得160 都大隻 但唔會話操到好行 睇落幾好比例 加上佢靚仔
完全將佢矮呢個弱點蓋過咗

我懷疑我識你

大隻成點先 你話忽賽咁 就咪啦 變到正方形咁
有返少少肌肉點都好過排骨

利申：163

呢個年代小學生都17x

唔知矮過170點生存

係

你已經唔夠163，大隻都唔練就乜都無